更改五大訴求

1.承諾永不重推送中惡法
2.撤回暴動定性，檢控煽動暴動的克警
3.追究濫用私刑警員，釋放所有被捕人士
4.解散警隊，並以民間組織參與監測重組警隊
5.所有相關官員/警隊問責，重組立法會

其實同原版差唔多
不過第四項唔應該只停留係獨立調查
我認為係可以直接解散，保護唔到市民既警隊
唔配有槍

普選呢 屌你老母

你諗真d我地既普選都係比中央控制咁有無都曬氣
但係如果警隊/立法會係我地d人，我地就可以架空特首